# 笑い声を含む音声合成
## 概要
ここでは、言語音だけではなく笑い声を含んだ音声を合成する。
本システムの構成は以下の通り。
- data: 学習に必要なラベルファイルおよび音響特徴量、また合成するためのラベルファイルを含む
- config: 音響特徴量の分析条件や合成器のネットワークなどの条件を設定するファイルを含む
- model.py: ネットワークモデル
- trainer.py: ネットワークを学習するためのクラス
- synthesizer.py: 学習されたネットワークから音響特徴量を出力し、vocoder により音声に変換するクラス
- configloader.py: 設定ファイルを読み込むためのクラス
- synth.py: ネットワークの学習から音声合成までを実行するスクリプト

## 実行手順
1. 特徴量抽出
2. 音声合成スクリプトの実行
